終結「紅魔噩夢」山神的曼聯真情剖白

曼聯前鋒阿歷斯山齊士，終於完結「紅魔噩夢」，被借到國際米蘭1季。談起身在曼聯的日子，A山強調沒有後悔加盟，但他不明白為何自己的出場時間這樣少。

A山於2018年1月由阿仙奴轉會曼聯，當時不少球迷、球評家都對他極有期望，認為他可以帶領曼聯挑戰英超冠軍，但最後事與願違。在77場可以落場的賽事中，他僅得31次出任正選；而出場45次僅入5球，毫無疑問這次「紅魔之旅」是失敗的。

A山說：「我依然覺得加盟曼聯是高興的，每次我也這樣說，因為曼聯是英格蘭贏得最多冠軍的球會。我去到阿仙奴時感覺很好，但當時曼聯正在擴軍，他們買好多好球員去爭標。我希望加入並贏得所有錦標，故對轉會曼聯不感後悔。」

「我在曼聯是開心的，但我也會和朋友說希望落場，如果領隊讓我上陣將竭盡所能去爭勝。但我總是踢了60分鐘就被換走，之後下一仗就失去上陣機會，對此我真的不明白。」()

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

山神曼聯highlight

原本佢加盟嗰陣我都好開心
點知仲廢過楊格

45場入得5球，
當年雲佩斯加盟38場入左26球
點解？